## lugares

Proyecto que utilizando la api de Google Maps permite buscar mediante una palabra o frase un determinado numero de lugares relacionado con aquello que se ha escrito, permitiendo listarlos, su nombre, dirección y distancia en kms desde nuestra ubicaxción actual ademas de permitir organizarlos por distancia para saber que lugar se encuentra más cerca y cual mas lejos.
Este posee la implementaión para almacenar y obtener la información a una base de datos extern o en una base de datos en el storage que puede utilizar la versión mobil, si esta instalda directamente como una app del dispositivo.

EL proyecto esta realizado con Ionic-Angular por tanto es necesario tener instalado node Js.

## Configuración del proyecto

1. Dentro de la carpeta del proyecto ejecutar el comando "npm install" para instalar todas las dependencias del proyecto necesarias para su funcionanmiento.
2. Ejecutar el comando "ionic serve" para ejecutar el servisor que se inicializará en http://127.0.0.1:8100/ 



## Adicional

El backend del proyecto se realizó utilizando Laravel y el cual implementa una api para su funcionameiento para almacenar y obtener la información externamente se encuentra en el repositorio https://jmartinezvi@bitbucket.org/albermen/lugares-laravel-api.git
